{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_002592",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-24",
        "domain": "자연관광",
        "title": "성호호수연꽃단지"
    },
    "text": "ソンホ湖蓮花団地 (성호호수연꽃단지)\\n\n京畿道利川市雪城面城湖路354\\n\nソンホ湖に位置する蓮の花団地は、京畿道利川市雪城面長川里にあります。この団地は、広々とした約320,000㎡の水面積を有するソンホ湖に接しているのです。地元の方々が、2007年にこの蓮の花団地を作り上げました。長い間の育成の結果、蓮の葉は6月になると美しい緑に染まり、真夏に絶頂を迎えます。青空や白い雲と調和するピンクの蓮の花は、写真愛好家たちを魅了する写真スポットとして知られています。団地に向かう途中、静かな田舎道を通り抜けます。そして、団地の中心にはテック道が配置されており、まるで私たちを手招きしているかのように出迎えてくれます。この場所は、青い蓮の葉の奥から咲き誇る蓮の花を眺めながら癒されることができるのです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この蓮の花団地はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソンホ湖に位置する蓮の花団地は、京畿道利川市雪城面城湖路354にあります。"
        },
        {
            "question": "誰がこの蓮の花団地を作り上げましたか？",
            "answer": "地元の方々が、2007年にこの蓮の花団地を作り上げました。"
        },
        {
            "question": "この蓮の花団地はどのくらいの水面積を有していますか？",
            "answer": "この団地は、広々とした約320,000㎡の水面積を有しています。"
        },
        {
            "question": "蓮の花はいつ美しい緑に染まりますか？",
            "answer": "長い間の育成の結果、蓮の葉は6月になると美しい緑に染まります。"
        },
        {
            "question": "蓮の花はいつ絶頂を迎えますか？",
            "answer": "真夏になると蓮の花は絶頂を迎えます。"
        },
        {
            "question": "蓮の花はどんな色ですか？",
            "answer": "ピンクの蓮の花は、青空や白い雲と調和する美しい色です。"
        },
        {
            "question": "この蓮の花団地は写真スポットとして知られていますか？",
            "answer": "はい、この蓮の花団地は写真愛好家たちを魅了する写真スポットとして知られています。"
        },
        {
            "question": "団地に向かう途中、何を通り抜けますか？",
            "answer": "団地に向かう途中、静かな田舎道を通り抜けます。"
        },
        {
            "question": "団地の中心には何が配置されていますか？",
            "answer": "団地の中心にはテック道が配置されており、まるで私たちを手招きしているかのように出迎えてくれます。"
        },
        {
            "question": "この場所で何をすることができますか？",
            "answer": "この場所では、青い蓮の葉の奥から咲き誇る蓮の花を眺めながら癒されることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 379
    }
}